放a7ii body

2015年12月買
2017年3月過保
機身少花
1原廠電1副廠電,原廠叉座
相機帶
放6k$

有意tg 睇相

推

返dcfever 啦

2017年10月買
2019年1月過保
機身少花
2原廠電1副廠電,原廠叉座
相機帶
放7k$

有意tg 睇相

新水貨先7千幾，只有傻仔先買二手機。

dcfever A7II kit set 放緊6400

Tg?